好心新年流流封左D惡意emoji啦

新年流流和氣生財 放D 係度搏咩

隻豬都樣衰過人

都不知幾傳神

副嘴臉真係好傳神

好想永久留低隻豬

樓主
樓主老母隻閪鮑 ( ())